突發！手足會見下屆加拿大總理熱門andrew scheer

突發！有幾突發？突然到個手足鬚都未剃就出黎捉住andrew scheer隻手，質問佢會唔會stand with hong kong同protect freedom in hong kong.

佢係乜水？andrew scheer係現任加拿大保守黨黨魁，如果佢係黎緊既10月21號大選贏得大選，佢就會成為下一任既加拿大總理。

andrew表示，conservative party will always protect freedom and stand with Hong Kong.

感謝winnipeg連鬚都未剃就走出黎既兄弟！

海外陣線有幾重要？係好撚緊要！香港人每日係水深火熱中，面對荷槍實彈，輪姦，跳樓既威脅，我地有責任將香港既情況同全世界講！無論佢係普通到係街頭既𡃁仔𡃁妹，買餸既c9，定係重量級政治人物，我地既責任係將香港每日既實況話俾全世界知！

加拿大既兄弟手足！聽日加拿大時間15號係海外選民登記既最後一日！未登記快手啲去登記，唔好浪費手上既一票！10月21號，加拿大撚！利用手上一票，驅逐共黨！光復香港！

時代革命，光復香港。
If we burn, you burn with us.
This is our duty.
Hong Kong expects all men and women to do their duty.

有無video 或者其他文字報導？
多謝巴打

已經投左

推

幫手推

CC維他命大神

唔睇好保守黨執政
我嗰區保守黨推個支那人出嚟選 不了

投Liberal 又等如投共，投NDP 又等如投白票，今鋪奶晒嘢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

多謝巴打

補充資料，ndp講左唔會同con合作，投ndp等於投lib

安省省府已經轉咗做保守黨
唔想聯邦都一樣
而且andrew scheer冇乜觀眾緣
睇完辯論覺得非做總理之材

唔好比班狗官同警狗移民去加拿大

但係如果俾jt做多任，真係賣撚左加拿大都似，lib奶共奶到乜

係奶嘅話就已經放咗慢慢周啦
加中關係處於低潮 佢而家被動 乜都唔做 唔敢明奶 咁唔係幾好咩
個駐支大使奶共 起碼即刻炒咗佢
對手為咗贏 尤其支那仲未放加拿大人質 當然個個把口都話要對中國強硬啲 但真係到畀佢做 實際係點冇人知

Sad but true
慢慢周其實jt想放，不過我諗係trumptrump唔準放。lib就真係con起碼個黨團叫強硬小小，仲有harper企定定搞鳩共產黨。

Push

始終加拿大唔係一個強國
國際政治留畀大佬美國搞啦
最好安安份份中間路線
立國以來自由黨長期執政唔係冇原因
保守黨有好多自身問題
Andrew Scheer黨內初選本非首選
魁省缺乏支持度
安省又係自由黨票倉
除非自由黨犯大錯 否則自然執政
此乃無奈現實

push

巴打 幫手推

你個區俾liberal贏算

做得幾多得幾多，無理由放棄加拿大陣線。

一票不投共產黨

唔熟Canada 政治，但準備依兩年技術移民過去
請教下依幾位總理人選對移民政策咩取向，我覺得杜魯多/加拿大 本身狂吸移民

加拿大同美國唔同
移民入籍佔人口比例大好多
入咗籍就有得投票
落咗地自然又想拉埋親戚過嚟
為咗唔得失選民 即使保守黨都唔會高姿勢反對移民
實際可以睇每年移民配額畀幾多
自由黨/NDP就有機會擴大
保守黨至少都會維持現狀
焦點放去打擊非法越境/逗留方面

其實好多加拿大政論都話今次jt會win, 3個主要侯選人入面，TJ、AS、同埋果個包頭巾既阿差， tj 算最好。。。

其實無論邊一個黨上台，都唔會大幅減移民，加拿大係移民國家，吸取移民係國策，唔會變。

如果你睇最新既cbc poll，con.可能會贏少少，不過無用，無人會贏得大多數。基於ndp已經講唔同con.合作，除非bloc qc會背書落con.，否則可能會組唔成內閣。

Bloc 真係最關鍵一席

唔係睇黨支持度 要睇議席
個poll仲係預測lib贏最多席
要知道各黨各有根據地
呢方面保守黨從來輸蝕

哩家係唔係con高過lib 啦？
唔係幾想JT做到

Prairies Cons 幾勁

不過冇人口

感謝巴打

咪就係，我個區個lib做得幾好，屌你，一諗到會係靚仔做返總理就投保守黨個件

推 加油呀加拿大手足

放慢慢周，佢邊有話時權; 想放生個間公司都比人追住咬
你估膠拿大係大陸

記得唔好投自由黨，真係奶共到爆炸

住markham嘅特別唔好投嗰個奶共市議員

scheer喺twitter一早講過撐香港人。但Trudeau問佢關於香港都耍太極都唔直接答

我睇法唔係咁單純
政客做乜都係為選票
Trudeau唔明撐 當然係唔想再度刺激華裔選民 話晒呢邊支那人多 藍絲又多
咁Scheer呢？因為佢有另一個議題吸引到華裔選民 就係禁毒方面嘅保守取向
呢排保守黨啲選舉廣告係咁吹話Trudeau會連hard drugs都合法化
呢樣嘢當然不受華裔選民歡迎

加拿大手足

加拿大手足 辛苦晒

支那人唔代表唔反共
雖然有幾多保守黨都已經奶緊

一場Debate 姐

我嗰區保守黨派呢條友選
你叫我點投啫

Frank Fang
SPADINA—FORT YORK

方启刚第三次当选加拿大广西同乡会会长

我屌

参两会，热建言，赤子之心勿相忘

2017年1月，加拿大广西总商会方启刚应邀参加中国广西壮族自治区两会。在两会期间，方启刚就广西的法律援助服务工作，建言献策，提出了许多建议，希望能把加拿大行之有效的法律援助经验，介绍和推广到中国广西。

好似唔代表啲咩
但好大機會中伏

呢區喺多倫多市中心 保守黨基本上係冇可能贏嘅
正因如此 通常都係派啲肯定唔會當選嘅人出選

香港嘅朋友，有票就快啲寄返去嘞…用DHL前日寄今日先到

...詳情請參閱 voting instructions /Elections Canada

nice

有冇手足嘅選區係Markham-Unionville？好似個個candidate都係奶共西，有冇人可以介紹吓投邊個最好？

現任mary?

現任嗰個叫Bob Saroya，好似上年收咗CCP錢要大陸旅行，同埋佢支持放走孟晚舟

而家係聯邦大選呀

831

oh shit
咁自由黨嗰個Alan Ho又咩來頭呢

推！

我就係想知有冇人知，我而家唔係住加拿大我一d都唔知邊個打邊個
上網睇評論，個個人只係關心大麻，我屌班柒頭咁驚大麻做乜

原來係嗰條鬍鬚佬
萬錦市議員
中文電視成日見到佢

現任市議員參選mp嗰個，係markham奶共市長嘅頭馬。升旗事件已經現晒形

華人反大麻
表面上係驚仔女學壞
實際上係更驚影響區內樓價

【突發】加拿大正式納入中國版圖！！

溫哥華撐港示威被踩場 高慧然問華裔親中候選人「點解來加拿大」？

蝗蟲係加拿大civic Center 升國旗

加拿大要人！中共意圖操控加拿大大選！

我對大麻冇意見，我只係想知邊個支持香港
我諗都幾難知，因為就算有個candidate係支持，佢都唔會敢講

Andrew scheer都見到
佢而家應該好忙
打定關係都好
如果佢當選遊說佢立人權法

咁markham-unionville真係比我更慘
所以我一直都話 政客眼裡只有選票
呢區華人為主 支那+藍絲佔大多數
難怪個個候選人都奶共

加拿大前省華人議員陳國治（Michael Chan）參加愛國愛港集會

安省自由黨前省議員

我想投綠黨 但投左即係等於廢票

所以列治文唔俾種植

啲支區
Liberal: 奶共港人
Conservative: 支人

Markham-Unionville green party條友好似最正常，同埋應該暗地裡屌鳩大陸，佢twitter有retweet NBA單嘢
不過你啱，投green party等如射落海

假如如果我嗰區鄒至蕙出番嚟選 我或者會投佢
佢係香港人 亦支持香港

Meanwhile, Olivia Chow, a former member of parliament with the New Democratic Party and Toronto city councillor is urging all Canadians to sign the e-petition.

"I think the Canadian government can take a firmer approach. Whatever it's been doing is not working," she said.

Chow argued an independent inquiry would help get to the bottom of what has transpired in Hong Kong over the last several months, including numerous violent clashes involving police and protestors.
Thousands demonstrate in Toronto against Hong Kong's extradition bill
"Canadians that are interested in human rights, in democracy, both in Hong Kong and in China should sign this petition to say, 'Hey, candidates and political parties, what's your stand?'" she said.

"Every Canadian that feel an urge to support democracy should sign it."

thank you!

我果區保守黨輸撚硬 屌

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

我嗰區保守黨係個奶共叉，仲慘

唔係呀，你睇 BC 省就知，基本上綠黨左右政策

係呀屌 我係西岸 new west Burnaby 保守黨條友贏面好似唔大

我bc 果區都係綠黨似樣啲

幫手推
多謝維他命大神

保護主義之下移民都難 唔好講第日大吉利是要逃亡唔洗旨意加拿大會幫你

香港人驚仔女學壞
中国"人"驚影響區內樓價

大麻其實好小兒科
但華人怕雪球效應
開打針屋你就驚

我直頭飲茶喺鬍鬚佬隔離台聽佢哋班人講香港嘅嘢

加拿大巴 做野喇

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

我嗰區係Sean Hu，真係投唔落

爽

你見到加拿大咁多大陸字都知道唔洗幾耐加拿大就淪陷

不過華人有度「好」
就係鍾意聚埋一堆住
咁就算選個奶共出嚟 都只限嗰幾區啫
同埋華人多數唔識法文
咁就好難做到重要嘅內閣職位 影響力有限

呢個咁重要就咁少人推

而家估計全世界得30000人會register oversea voting，屌佢淨係住都太古城唔應該有咁多加藉啦，根本d人走咗之後就唔理

投了David Kong, conservative. 希望Andrew scheer 真係會幫下香港

召喚加拿大人

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

好叻仔呀你地

我想問下點解呢個po得咁少正皮？

保守黨 不了

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

個人認為 如果佢公開表態更重要

any肥

登記左，幾時有得投？